李慧玲 蓬佩奧話台灣唔係中國觸動北京！ 咁都講得出，下一步會點？

#李慧玲 #左右大局 #D100

蓬佩奧話台灣唔係中國觸動北京！
咁都講得出，下一步會點？
李慧玲Live

李慧玲LIVE
101K subscribers

如果你願意支持李慧玲LIVE頻道
你可以：

在Patreon中成為我們會員，與我同行

捐款給我們 ：
轉數快 FPS 9709072

一按即 PayMe：

#李慧玲 #左右大局 #D100